{"places":[{"id":"stop_area:IDFM:73844","name":"Champ de Mars Tour Eiffel (Paris)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:73844","coord":{"lat":"48.85682881407597","lon":"2.2906668421191214"},"label":"Champ de Mars Tour Eiffel (Paris)","name":"Champ de Mars Tour Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:osm:relation:2191840","insee":"","name":"Quartier de Grenelle","label":"Quartier de Grenelle (75015)","level":10,"coord":{"lon":"2.291847796468092","lat":"48.85016631950019"},"zip_code":"75015"},{"id":"admin:osm:relation:9520","insee":"75115","name":"Paris 15e Arrondissement","label":"Paris 15e Arrondissement (75015)","level":9,"coord":{"lon":"2.3003827","lat":"48.8413705"},"zip_code":"75015"},{"id":"admin:fr:75056","insee":"75056","name":"Paris","label":"Paris (75000-75116)","level":8,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":"75000-75116"},{"id":"admin:osm:relation:71525","insee":"75","name":"Paris","label":"Paris","level":6,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},{"id":"commercial_mode:RapidTransit","name":"RER"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"},{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"RER"}],"comment":null,"codes":[{"type":"TN_PA","value":"325"},{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:73844:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C01114","name":"H\u00f4pital Am\u00e9ricain - Luxembourg","code":"82","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:Operator_100","name":"RATP"},"color":"FF5A00","text_color":"000000"},{"id":"line:IDFM:C01727","name":"C","code":"C","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:RapidTransit","name":"RER"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:RapidTransit","name":"RER"}],"network":{"id":"network:IDFM:71","name":"RER"},"color":"FFCC30","text_color":"000000"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:73797","name":"Tour Eiffel (Paris)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:73797","coord":{"lat":"48.85979604507685","lon":"2.2943611285714205"},"label":"Tour Eiffel (Paris)","name":"Tour Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:osm:relation:2188569","insee":"","name":"Quartier du Gros-Caillou","label":"Quartier du Gros-Caillou (75007)","level":10,"coord":{"lon":"2.301534690090722","lat":"48.858299339272776"},"zip_code":"75007"},{"id":"admin:osm:relation:9521","insee":"75107","name":"Paris 7e Arrondissement","label":"Paris 7e Arrondissement (75007)","level":9,"coord":{"lon":"2.3201953","lat":"48.8570281"},"zip_code":"75007"},{"id":"admin:fr:75056","insee":"75056","name":"Paris","label":"Paris (75000-75116)","level":8,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":"75000-75116"},{"id":"admin:osm:relation:71525","insee":"75","name":"Paris","label":"Paris","level":6,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:73797:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C01080","name":"30","code":"30","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:Operator_100","name":"RATP"},"color":"640082","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01085","name":"Cours de l'\u00cele Seguin - Gare Saint-Lazare","code":"42","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:Operator_100","name":"RATP"},"color":"FFBE00","text_color":"000000"},{"id":"line:IDFM:C01114","name":"H\u00f4pital Am\u00e9ricain - Luxembourg","code":"82","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:Operator_100","name":"RATP"},"color":"FF5A00","text_color":"000000"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:63799","name":"Gustave Eiffel (Guyancourt)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:63799","coord":{"lat":"48.78728070879495","lon":"2.054459249628278"},"label":"Gustave Eiffel (Guyancourt)","name":"Gustave Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:fr:78297","insee":"78297","name":"Guyancourt","label":"Guyancourt (78280)","level":8,"coord":{"lon":"2.0706084","lat":"48.7709414"},"zip_code":"78280"},{"id":"admin:osm:relation:7457","insee":"78","name":"Yvelines","label":"Yvelines","level":6,"coord":{"lon":"2.1266886","lat":"48.803540299999995"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:63799:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C01793","name":"458","code":"458","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1068","name":"Saint-Quentin-en-Yvelines"},"color":"009FE3","text_color":"000000"},{"id":"line:IDFM:C01542","name":"E. Viollet-le-Duc - Saint-Quentin en Yvelines - Montigny-le-Bretonneux","code":"468","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1068","name":"Saint-Quentin-en-Yvelines"},"color":"79AC2B","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C02184","name":"Ferme de Gally - Rond-Point des Saules \/ Droits de l'Homme","code":"6254","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1077","name":"Grand Versailles"},"color":"FF82B4","text_color":"000000"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:480549","name":"Eudoxie \/ Pont Eiffel (Conflans-Sainte-Honorine)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:480549","coord":{"lat":"48.99218487605138","lon":"2.0756770058928864"},"label":"Eudoxie \/ Pont Eiffel (Conflans-Sainte-Honorine)","name":"Eudoxie \/ Pont Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:osm:relation:9813291","insee":"","name":"Fin d'Oise","label":"Fin d'Oise","level":10,"coord":{"lon":"2.0756166","lat":"48.9906307"},"zip_code":null},{"id":"admin:fr:78172","insee":"78172","name":"Conflans-Sainte-Honorine","label":"Conflans-Sainte-Honorine (78700)","level":8,"coord":{"lon":"2.0949768","lat":"48.9938791"},"zip_code":"78700"},{"id":"admin:osm:relation:7457","insee":"78","name":"Yvelines","label":"Yvelines","level":6,"coord":{"lon":"2.1266886","lat":"48.803540299999995"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:480549:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C01480","name":"Conflans Fin d'Oise - Conflans Fin d'Oise","code":"17A","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1082","name":"Cergy-Pontoise Confluence"},"color":"9C91C5","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C02197","name":"17B","code":"17B","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1082","name":"Cergy-Pontoise Confluence"},"color":"9C91C5","text_color":"FFFFFF"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:60443","name":"Eiffel (Rambouillet)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:60443","coord":{"lat":"48.62679163006707","lon":"1.823713009789255"},"label":"Eiffel (Rambouillet)","name":"Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:fr:78517","insee":"78517","name":"Rambouillet","label":"Rambouillet (78120)","level":8,"coord":{"lon":"1.819207","lat":"48.645285099999995"},"zip_code":"78120"},{"id":"admin:osm:relation:7457","insee":"78","name":"Yvelines","label":"Yvelines","level":6,"coord":{"lon":"2.1266886","lat":"48.803540299999995"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:60443:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C00183","name":"M\u00e9tairie - Clairbois","code":"B","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1081","name":"Centre et Sud Yvelines"},"color":"007BC0","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C02394","name":"Bernard Bataille - Rambouillet","code":"Bel Air","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1081","name":"Centre et Sud Yvelines"},"color":"351C75","text_color":"FFFFFF"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:69092","name":"Moulin \u00e0 Vent \/ Eiffel (Mitry-Mory)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:69092","coord":{"lat":"48.980084217790434","lon":"2.6237750880152215"},"label":"Moulin \u00e0 Vent \/ Eiffel (Mitry-Mory)","name":"Moulin \u00e0 Vent \/ Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:fr:77294","insee":"77294","name":"Mitry-Mory","label":"Mitry-Mory (77290)","level":8,"coord":{"lon":"2.6183970999999997","lat":"48.9839674"},"zip_code":"77290"},{"id":"admin:osm:relation:7383","insee":"77","name":"Seine-et-Marne","label":"Seine-et-Marne","level":6,"coord":{"lon":"2.6608169","lat":"48.539927"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:69092:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C02130","name":"3s","code":"3s","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:6","name":"Apolo 7"},"color":"B44A9C","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C00198","name":"Villeparisis - Mitry-le-Neuf - Mitry - Claye","code":"16","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1072","name":"Roissy Est"},"color":"C04192","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C00203","name":"Dammartin - Juilly - Saint-Mard - Mitry - Claye","code":"22","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1072","name":"Roissy Est"},"color":"8D5E2A","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01866","name":"A\u00e9roport CDG 1 (Terminal 3) - Mairie de Compans \/ Maison des Associations","code":"24","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1072","name":"Roissy Est"},"color":"CEADD2","text_color":"000000"},{"id":"line:IDFM:C00225","name":"116","code":"116","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1072","name":"Roissy Est"},"color":"F3A4BA","text_color":"000000"},{"id":"line:IDFM:C02060","name":"Fil\u00e9o Roissy Sud - Villeparisis et Mitry (sur r\u00e9servation)","code":"Fil\u00e9o RS","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1071","name":"Roissy Ouest"},"color":"4890CD","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C02592","name":"Soir\u00e9e Mitry-Claye","code":"Soir","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1072","name":"Roissy Est"},"color":"662583","text_color":"FFFFFF"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:66105","name":"Simone Eiffes (Montigny-l\u00e8s-Cormeilles)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:66105","coord":{"lat":"48.99836727084271","lon":"2.1955142032856325"},"label":"Simone Eiffes (Montigny-l\u00e8s-Cormeilles)","name":"Simone Eiffes","administrative_regions":[{"id":"admin:fr:95424","insee":"95424","name":"Montigny-l\u00e8s-Cormeilles","label":"Montigny-l\u00e8s-Cormeilles (95370)","level":8,"coord":{"lon":"2.1989225","lat":"48.9959113"},"zip_code":"95370"},{"id":"admin:osm:relation:7433","insee":"95","name":"Val-d'Oise","label":"Val-d'Oise","level":6,"coord":{"lon":"2.0388736","lat":"49.0527528"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:66105:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C00460","name":"30-33 Scolaire","code":"30-33","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:Operator_030","name":"Cars Lacroix"},"color":"008FD3","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C00473","name":"Cergy Pr\u00e9fecture - Argenteuil","code":"95-19","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:115","name":"Valoise"},"color":"008B45","text_color":"FFFFFF"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:65388","name":"Maternelle Eiffel (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:65388","coord":{"lat":"48.96917910091377","lon":"2.399217319724437"},"label":"Maternelle Eiffel (Garges-l\u00e8s-Gonesse)","name":"Maternelle Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:fr:95268","insee":"95268","name":"Garges-l\u00e8s-Gonesse","label":"Garges-l\u00e8s-Gonesse (95140)","level":8,"coord":{"lon":"2.399024","lat":"48.9703841"},"zip_code":"95140"},{"id":"admin:osm:relation:7433","insee":"95","name":"Val-d'Oise","label":"Val-d'Oise","level":6,"coord":{"lon":"2.0388736","lat":"49.0527528"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:65388:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C01253","name":"Stains la Cerisaie - Villiers-le-Bel - Gonesse - Arnouville","code":"270","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:Operator_100","name":"RATP"},"color":"FF82B4","text_color":"000000"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:61390","name":"Lyc\u00e9e Gustave Eiffel (Varennes-sur-Seine)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:61390","coord":{"lat":"48.37321697981397","lon":"2.927600415960959"},"label":"Lyc\u00e9e Gustave Eiffel (Varennes-sur-Seine)","name":"Lyc\u00e9e Gustave Eiffel","administrative_regions":[{"id":"admin:fr:77482","insee":"77482","name":"Varennes-sur-Seine","label":"Varennes-sur-Seine (77130)","level":8,"coord":{"lon":"2.9301413999999997","lat":"48.3766097"},"zip_code":"77130"},{"id":"admin:osm:relation:7383","insee":"77","name":"Seine-et-Marne","label":"Seine-et-Marne","level":6,"coord":{"lon":"2.6608169","lat":"48.539927"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:61390:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C01511","name":"15","code":"15","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1073","name":"Pays de Montereau"},"color":"F9D960","text_color":"000000"},{"id":"line:IDFM:C00831","name":"18A","code":"18A","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1075","name":"Vall\u00e9e du Loing - Nemours"},"color":"813318","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01974","name":"18B","code":"18B","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1075","name":"Vall\u00e9e du Loing - Nemours"},"color":"813318","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01451","name":"Monument - Montereau","code":"19","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1073","name":"Pays de Montereau"},"color":"B2A01F","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01444","name":"Montereau - Ch\u00e2teau \/ Cour des Adieux","code":"208","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1074","name":"Fontainebleau - Moret"},"color":"0069B8","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01461","name":"Lyc\u00e9e Gustave Eiffel - Place M\u00e9rot","code":"3250","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1078","name":"Provinois - Brie et Seine"},"color":"8AD3DE","text_color":"000000"},{"id":"line:IDFM:C01504","name":"3261","code":"3261","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1078","name":"Provinois - Brie et Seine"},"color":"9B9842","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01436","name":"La Grande Plaine - Maison Rouge","code":"B","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1073","name":"Pays de Montereau"},"color":"95C11F","text_color":"FFFFFF"},{"id":"line:IDFM:C01438","name":"Ea","code":"Ea","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:1073","name":"Pays de Montereau"},"color":"0098D8","text_color":"FFFFFF"}]}},{"id":"stop_area:IDFM:62918","name":"Eiffel - Lesseps (Morangis)","quality":0,"embedded_type":"stop_area","stop_area":{"id":"stop_area:IDFM:62918","coord":{"lat":"48.70008196043458","lon":"2.338309104043515"},"label":"Eiffel - Lesseps (Morangis)","name":"Eiffel - Lesseps","administrative_regions":[{"id":"admin:fr:91432","insee":"91432","name":"Morangis","label":"Morangis (91420)","level":8,"coord":{"lon":"2.3367599","lat":"48.7022956"},"zip_code":"91420"},{"id":"admin:osm:relation:7401","insee":"91","name":"Essonne","label":"Essonne","level":6,"coord":{"lon":"2.4289666999999997","lat":"48.6241665"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:8649","insee":"11","name":"\u00cele-de-France","label":"\u00cele-de-France","level":4,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null},{"id":"admin:osm:relation:2202162","insee":"","name":"France","label":"France","level":2,"coord":{"lon":"2.3483915","lat":"48.8534951"},"zip_code":null}],"timezone":"","commercial_modes":[{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"}],"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"comment":null,"codes":[{"type":"source","value":"FR::multimodalStopPlace:62918:FR1"}],"lines":[{"id":"line:IDFM:C01328","name":"Pr\u00e9s Saint-Martin - Place de la Lib\u00e9ration","code":"492","commercial_mode":{"id":"commercial_mode:Bus","name":"Bus"},"physical_modes":[{"id":"physical_mode:Bus","name":"Bus"}],"network":{"id":"network:IDFM:Operator_100","name":"RATP"},"color":"FFBE00","text_color":"000000"}]}}],"warnings":[{"id":"beta_endpoint","message":"This service is under construction. You can help through github.com\/hove-io\/navitia"}],"feed_publishers":[{"id":"IDFM:idfm_netex","license":"private","name":"idfm_netex","url":""},{"id":"IDFM:transilien_netex","license":"private","name":"transilien_netex","url":""},{"id":"bano","name":"Base d'Adresses Nationale Ouverte","license":"ODbL","url":"http:\/\/bano.openstreetmap.fr\/data\/lisezmoi-bano.txt"},{"id":"osm","license":"ODbL","name":"openstreetmap","url":"https:\/\/www.openstreetmap.org\/copyright"}],"context":{"current_datetime":"20240316T235234","timezone":"Europe\/Paris"},"links":[{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/commercial_modes\/{commercial_modes.id}","templated":true,"rel":"commercial_modes","type":"commercial_modes"},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/stop_areas\/{stop_area.id}","templated":true,"rel":"stop_areas","type":"stop_area"},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/commercial_modes\/{commercial_mode.id}","templated":true,"rel":"commercial_modes","type":"commercial_mode"},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/physical_modes\/{physical_modes.id}","templated":true,"rel":"physical_modes","type":"physical_modes"},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/networks\/{network.id}","templated":true,"rel":"networks","type":"network"},{"href":"https:\/\/api.navitia.io\/v1\/coverage\/fr-idf\/lines\/{lines.id}","templated":true,"rel":"lines","type":"lines"}]}
